{"id":1613,"count":7,"description":"<h1>Bolsos deportivos personalizados con logo<\/h1>\r\n\u00a1Bienvenidos a nuestra categor\u00eda de bolsos deportivos personalizados con logo! Aqu\u00ed encontrar\u00e1s la soluci\u00f3n ideal para llevar tus pertenencias deportivas de una manera c\u00f3moda y personalizada.\r\n\r\nNuestros bolsos deportivos personalizados son perfectos para cualquier persona que quiera llevar sus pertenencias deportivas de una manera c\u00f3moda y atractiva. Con una amplia variedad de opciones, desde bolsos peque\u00f1os hasta bolsos m\u00e1s grandes, ofrecemos una gama de opciones que se adaptan a tus necesidades.\r\n\r\n\u00bfEst\u00e1s buscando un bolso para llevar tus pertenencias deportivas al gimnasio? \u00bfNecesitas un bolso deportivo elegante para tus empleados o clientes? Con nuestros bolsos deportivos personalizados, podr\u00e1s encontrar la opci\u00f3n perfecta para ti.\r\n\r\nAdem\u00e1s de ser c\u00f3modos y elegantes, nuestros bolsos deportivos personalizados ofrecen muchas otras ventajas. Con dise\u00f1os atractivos y una amplia gama de colores, puedes estar seguro de que tendr\u00e1s la opci\u00f3n perfecta para ti. Adem\u00e1s, nuestros bolsos est\u00e1n confeccionados con materiales de alta calidad, lo que los convierte en una opci\u00f3n duradera y resistente para cualquier actividad deportiva.\r\n\r\nEn resumen, si buscas un bolso deportivo c\u00f3modo, elegante y duradero, nuestra gama de bolsos deportivos personalizados es la opci\u00f3n perfecta para ti. \u00a1Haz tu pedido hoy y comienza a llevar tus pertenencias deportivas de una manera c\u00f3moda y personalizada!","link":"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/bolsos-personalizados\/bolsos-deportivos\/","name":"Bolsos deportivos","slug":"bolsos-deportivos","taxonomy":"product_cat","parent":1609,"meta":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v20.1 (Yoast SEO v20.11) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Bolsos deportivos | Merchi<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/bolsos-personalizados\/bolsos-deportivos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Bolsos deportivos | Merchi.cl\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Cotiza en tiempo real, m\u00e1s de 1.000 regalos corporativos con precio y stock actualizado diariamente.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/bolsos-personalizados\/bolsos-deportivos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Merchi\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/merchi.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/mockup-of-a-man-holding-a-travel-mug-at-a-campsite-30488-2-1-1-500x263-1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"263\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"CollectionPage\",\"@id\":\"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/bolsos-personalizados\/bolsos-deportivos\/\",\"url\":\"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/bolsos-personalizados\/bolsos-deportivos\/\",\"name\":\"Bolsos deportivos | Merchi\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/merchi.cl\/#website\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/bolsos-personalizados\/bolsos-deportivos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/bolsos-personalizados\/bolsos-deportivos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Merchi\",\"item\":\"https:\/\/merchi.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Bolsos y Mochilas\",\"item\":\"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Bolsos Personalizados\",\"item\":\"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/bolsos-personalizados\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":4,\"name\":\"Bolsos deportivos\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/merchi.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/merchi.cl\/\",\"name\":\"Merchi\",\"description\":\"Regalos Corporativos Personalizados\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/merchi.cl\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/merchi.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/merchi.cl\/#organization\",\"name\":\"Merchi\",\"url\":\"https:\/\/merchi.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/merchi.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/merchi.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Merchi-Logo-Azul.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/merchi.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Merchi-Logo-Azul.png\",\"width\":735,\"height\":241,\"caption\":\"Merchi\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/merchi.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/merchi.chile\",\"https:\/\/www.instagram.com\/merchi.cl\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Bolsos deportivos | Merchi","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/bolsos-personalizados\/bolsos-deportivos\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Bolsos deportivos | Merchi.cl","og_description":"Cotiza en tiempo real, m\u00e1s de 1.000 regalos corporativos con precio y stock actualizado diariamente.","og_url":"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/bolsos-personalizados\/bolsos-deportivos\/","og_site_name":"Merchi","og_image":[{"width":500,"height":263,"url":"https:\/\/merchi.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/mockup-of-a-man-holding-a-travel-mug-at-a-campsite-30488-2-1-1-500x263-1.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"CollectionPage","@id":"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/bolsos-personalizados\/bolsos-deportivos\/","url":"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/bolsos-personalizados\/bolsos-deportivos\/","name":"Bolsos deportivos | Merchi","isPartOf":{"@id":"https:\/\/merchi.cl\/#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/bolsos-personalizados\/bolsos-deportivos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/bolsos-personalizados\/bolsos-deportivos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Merchi","item":"https:\/\/merchi.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Bolsos y Mochilas","item":"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Bolsos Personalizados","item":"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/bolsos-personalizados\/"},{"@type":"ListItem","position":4,"name":"Bolsos deportivos"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/merchi.cl\/#website","url":"https:\/\/merchi.cl\/","name":"Merchi","description":"Regalos Corporativos Personalizados","publisher":{"@id":"https:\/\/merchi.cl\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/merchi.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/merchi.cl\/#organization","name":"Merchi","url":"https:\/\/merchi.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/merchi.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/merchi.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Merchi-Logo-Azul.png","contentUrl":"https:\/\/merchi.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Merchi-Logo-Azul.png","width":735,"height":241,"caption":"Merchi"},"image":{"@id":"https:\/\/merchi.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/merchi.chile","https:\/\/www.instagram.com\/merchi.cl\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/merchi.cl\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat\/1613"}],"collection":[{"href":"https:\/\/merchi.cl\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat"}],"about":[{"href":"https:\/\/merchi.cl\/wp-json\/wp\/v2\/taxonomies\/product_cat"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/merchi.cl\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat\/1609"}],"wp:post_type":[{"href":"https:\/\/merchi.cl\/wp-json\/wp\/v2\/product?product_cat=1613"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}