{"id":1617,"count":5,"description":"<h1>Loncheras personalizadas con logo<\/h1>\r\n\u00a1Bienvenidos a nuestra categor\u00eda de loncheras corporativas personalizadas! Aqu\u00ed encontrar\u00e1s la soluci\u00f3n ideal para llevar tu comida al trabajo de una manera c\u00f3moda y con estilo.\r\n\r\nNuestras loncheras corporativas personalizadas son perfectas para cualquier empresa que quiera hacer publicidad de su marca de una manera efectiva y pr\u00e1ctica. Confeccionadas con materiales de alta calidad, ofrecemos la posibilidad de personalizar tus loncheras con el logo de tu empresa.\r\n\r\n\u00bfEst\u00e1s buscando una forma de llevar tu comida al trabajo de una manera pr\u00e1ctica y elegante? \u00bfNecesitas loncheras personalizadas para tus empleados? Con nuestras loncheras corporativas personalizadas, podr\u00e1s llevar tu comida al trabajo de una manera c\u00f3moda y con estilo.\r\n\r\nAdem\u00e1s de hacer que tu marca se destaque, nuestras loncheras corporativas personalizadas ofrecen muchas otras ventajas. Con dise\u00f1os atractivos y una amplia gama de tama\u00f1os, puedes estar seguro de que tendr\u00e1s la opci\u00f3n perfecta para ti. Adem\u00e1s, nuestras loncheras est\u00e1n confeccionadas con materiales de alta calidad, lo que las convierte en una opci\u00f3n duradera y resistente para el uso diario.\r\n\r\nEn resumen, si buscas una forma pr\u00e1ctica y elegante de llevar tu comida al trabajo o si buscas una forma de hacer publicidad de tu marca, nuestras loncheras corporativas personalizadas son la opci\u00f3n perfecta para ti. \u00a1Haz tu pedido hoy y comienza a llevar tu comida al trabajo de una manera c\u00f3moda y con estilo!","link":"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/bolsos-personalizados\/loncheras\/","name":"Loncheras","slug":"loncheras","taxonomy":"product_cat","parent":1609,"meta":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v20.1 (Yoast SEO v20.11) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Loncheras | Merchi<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/bolsos-personalizados\/loncheras\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Loncheras | Merchi.cl\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Cotiza en tiempo real, m\u00e1s de 1.000 regalos corporativos con precio y stock actualizado diariamente.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/bolsos-personalizados\/loncheras\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Merchi\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/merchi.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/mockup-of-a-man-holding-a-travel-mug-at-a-campsite-30488-2-1-1-500x263-1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"263\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"CollectionPage\",\"@id\":\"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/bolsos-personalizados\/loncheras\/\",\"url\":\"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/bolsos-personalizados\/loncheras\/\",\"name\":\"Loncheras | Merchi\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/merchi.cl\/#website\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/bolsos-personalizados\/loncheras\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/bolsos-personalizados\/loncheras\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Merchi\",\"item\":\"https:\/\/merchi.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Bolsos y Mochilas\",\"item\":\"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Bolsos Personalizados\",\"item\":\"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/bolsos-personalizados\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":4,\"name\":\"Loncheras\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/merchi.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/merchi.cl\/\",\"name\":\"Merchi\",\"description\":\"Regalos Corporativos Personalizados\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/merchi.cl\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/merchi.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/merchi.cl\/#organization\",\"name\":\"Merchi\",\"url\":\"https:\/\/merchi.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/merchi.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/merchi.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Merchi-Logo-Azul.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/merchi.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Merchi-Logo-Azul.png\",\"width\":735,\"height\":241,\"caption\":\"Merchi\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/merchi.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/merchi.chile\",\"https:\/\/www.instagram.com\/merchi.cl\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Loncheras | Merchi","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/bolsos-personalizados\/loncheras\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Loncheras | Merchi.cl","og_description":"Cotiza en tiempo real, m\u00e1s de 1.000 regalos corporativos con precio y stock actualizado diariamente.","og_url":"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/bolsos-personalizados\/loncheras\/","og_site_name":"Merchi","og_image":[{"width":500,"height":263,"url":"https:\/\/merchi.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/mockup-of-a-man-holding-a-travel-mug-at-a-campsite-30488-2-1-1-500x263-1.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"CollectionPage","@id":"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/bolsos-personalizados\/loncheras\/","url":"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/bolsos-personalizados\/loncheras\/","name":"Loncheras | Merchi","isPartOf":{"@id":"https:\/\/merchi.cl\/#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/bolsos-personalizados\/loncheras\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/bolsos-personalizados\/loncheras\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Merchi","item":"https:\/\/merchi.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Bolsos y Mochilas","item":"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Bolsos Personalizados","item":"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/bolsos-personalizados\/"},{"@type":"ListItem","position":4,"name":"Loncheras"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/merchi.cl\/#website","url":"https:\/\/merchi.cl\/","name":"Merchi","description":"Regalos Corporativos Personalizados","publisher":{"@id":"https:\/\/merchi.cl\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/merchi.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/merchi.cl\/#organization","name":"Merchi","url":"https:\/\/merchi.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/merchi.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/merchi.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Merchi-Logo-Azul.png","contentUrl":"https:\/\/merchi.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Merchi-Logo-Azul.png","width":735,"height":241,"caption":"Merchi"},"image":{"@id":"https:\/\/merchi.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/merchi.chile","https:\/\/www.instagram.com\/merchi.cl\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/merchi.cl\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat\/1617"}],"collection":[{"href":"https:\/\/merchi.cl\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat"}],"about":[{"href":"https:\/\/merchi.cl\/wp-json\/wp\/v2\/taxonomies\/product_cat"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/merchi.cl\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat\/1609"}],"wp:post_type":[{"href":"https:\/\/merchi.cl\/wp-json\/wp\/v2\/product?product_cat=1617"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}