{"id":1619,"count":59,"description":"<h1>Mochilas para empresa personalizadas con Logo<\/h1>\r\nLas mochilas personalizadas son una excelente opci\u00f3n para regalos corporativos. Son pr\u00e1cticas, \u00fatiles y se pueden adaptar a cualquier estilo. Adem\u00e1s, con la personalizaci\u00f3n, se puede agregar un toque \u00fanico y distintivo que har\u00e1 que los empleados o clientes se sientan especiales.\r\n\r\nLas mochilas pueden ser personalizadas con el logo de la empresa, marca o cualquier otro mensaje que se quiera transmitir. Adem\u00e1s, se pueden elegir diferentes materiales, colores y tama\u00f1os seg\u00fan las necesidades y gustos de cada persona.\r\n\r\nEstas mochilas pueden ser utilizadas para llevar el equipo de trabajo, para viajes de negocios o para el d\u00eda a d\u00eda. Son perfectas para regalar en eventos de la empresa, aniversarios o para celebrar un logro importante.\r\n\r\nEn resumen, las mochilas personalizadas son una excelente opci\u00f3n para regalos corporativos ya que son pr\u00e1cticas, \u00fatiles y pueden ser personalizadas para agregar un toque \u00fanico y distintivo. Adem\u00e1s, son un regalo que se utilizar\u00e1 en el d\u00eda a d\u00eda, lo que aumentar\u00e1 la visibilidad de la marca.\r\n\r\nDespachos a todo Chile, consulta por env\u00edos gratuitos a las principales ciudades. Iquique, Antofagasta, La Serena, Coquimbo, Valpara\u00edso, Santiago, Talca, Chill\u00e1n, Concepci\u00f3n, Temuco, Valdivia y Puerto Montt.","link":"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/mochilas-personalizadas\/","name":"Mochilas Personalizadas","slug":"mochilas-personalizadas","taxonomy":"product_cat","parent":1590,"meta":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v20.1 (Yoast SEO v20.11) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Mochilas Personalizadas | Merchi<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Las mochilas pueden ser personalizadas con el logo de la empresa, marca o cualquier otro mensaje que se quiera transmitir. Despacho a todo Chile\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/mochilas-personalizadas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mochilas Personalizadas | Merchi.cl\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Cotiza en tiempo real, m\u00e1s de 1.000 regalos corporativos con precio y stock actualizado diariamente.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/mochilas-personalizadas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Merchi\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/merchi.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/mockup-of-a-man-holding-a-travel-mug-at-a-campsite-30488-2-1-1-500x263-1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"263\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"CollectionPage\",\"@id\":\"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/mochilas-personalizadas\/\",\"url\":\"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/mochilas-personalizadas\/\",\"name\":\"Mochilas Personalizadas | Merchi\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/merchi.cl\/#website\"},\"description\":\"Las mochilas pueden ser personalizadas con el logo de la empresa, marca o cualquier otro mensaje que se quiera transmitir. Despacho a todo Chile\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/mochilas-personalizadas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/mochilas-personalizadas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Merchi\",\"item\":\"https:\/\/merchi.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Bolsos y Mochilas\",\"item\":\"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Mochilas Personalizadas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/merchi.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/merchi.cl\/\",\"name\":\"Merchi\",\"description\":\"Regalos Corporativos Personalizados\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/merchi.cl\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/merchi.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/merchi.cl\/#organization\",\"name\":\"Merchi\",\"url\":\"https:\/\/merchi.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/merchi.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/merchi.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Merchi-Logo-Azul.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/merchi.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Merchi-Logo-Azul.png\",\"width\":735,\"height\":241,\"caption\":\"Merchi\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/merchi.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/merchi.chile\",\"https:\/\/www.instagram.com\/merchi.cl\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Mochilas Personalizadas | Merchi","description":"Las mochilas pueden ser personalizadas con el logo de la empresa, marca o cualquier otro mensaje que se quiera transmitir. Despacho a todo Chile","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/mochilas-personalizadas\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Mochilas Personalizadas | Merchi.cl","og_description":"Cotiza en tiempo real, m\u00e1s de 1.000 regalos corporativos con precio y stock actualizado diariamente.","og_url":"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/mochilas-personalizadas\/","og_site_name":"Merchi","og_image":[{"width":500,"height":263,"url":"https:\/\/merchi.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/mockup-of-a-man-holding-a-travel-mug-at-a-campsite-30488-2-1-1-500x263-1.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"CollectionPage","@id":"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/mochilas-personalizadas\/","url":"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/mochilas-personalizadas\/","name":"Mochilas Personalizadas | Merchi","isPartOf":{"@id":"https:\/\/merchi.cl\/#website"},"description":"Las mochilas pueden ser personalizadas con el logo de la empresa, marca o cualquier otro mensaje que se quiera transmitir. Despacho a todo Chile","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/mochilas-personalizadas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/mochilas-personalizadas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Merchi","item":"https:\/\/merchi.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Bolsos y Mochilas","item":"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Mochilas Personalizadas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/merchi.cl\/#website","url":"https:\/\/merchi.cl\/","name":"Merchi","description":"Regalos Corporativos Personalizados","publisher":{"@id":"https:\/\/merchi.cl\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/merchi.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/merchi.cl\/#organization","name":"Merchi","url":"https:\/\/merchi.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/merchi.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/merchi.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Merchi-Logo-Azul.png","contentUrl":"https:\/\/merchi.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Merchi-Logo-Azul.png","width":735,"height":241,"caption":"Merchi"},"image":{"@id":"https:\/\/merchi.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/merchi.chile","https:\/\/www.instagram.com\/merchi.cl\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/merchi.cl\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat\/1619"}],"collection":[{"href":"https:\/\/merchi.cl\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat"}],"about":[{"href":"https:\/\/merchi.cl\/wp-json\/wp\/v2\/taxonomies\/product_cat"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/merchi.cl\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat\/1590"}],"wp:post_type":[{"href":"https:\/\/merchi.cl\/wp-json\/wp\/v2\/product?product_cat=1619"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}