{"id":1620,"count":55,"description":"<h1><strong>Mochilas personalizadas con logo de empresas<\/strong><\/h1>\r\n\u00a1Bienvenidos a nuestra categor\u00eda de mochilas personalizadas con bordado o serigraf\u00eda! Aqu\u00ed encontrar\u00e1s la soluci\u00f3n ideal para llevar tus pertenencias de una manera c\u00f3moda y con estilo.\r\n\r\nNuestras mochilas personalizadas con bordado o serigraf\u00eda son perfectas para cualquier persona que quiera llevar sus pertenencias de una manera c\u00f3moda y atractiva. Ofrecemos la posibilidad de personalizar tus mochilas con el logo o dise\u00f1o de tu elecci\u00f3n.\r\n\r\n\u00bfEst\u00e1s buscando una mochila personalizada para tus actividades diarias o para tus empleados? Con nuestras mochilas personalizadas, podr\u00e1s encontrar la opci\u00f3n perfecta para ti.\r\n\r\nAdem\u00e1s de ser c\u00f3modas y atractivas, nuestras mochilas personalizadas con bordado o serigraf\u00eda ofrecen muchas otras ventajas. Con una amplia gama de dise\u00f1os y colores, puedes estar seguro de que tendr\u00e1s la opci\u00f3n perfecta para ti. Adem\u00e1s, nuestras mochilas est\u00e1n confeccionadas con materiales de alta calidad, lo que las convierte en una opci\u00f3n duradera y resistente para cualquier uso diario.\r\n\r\nEn resumen, si buscas una mochila c\u00f3moda, atractiva y personalizada, nuestra gama de mochilas personalizadas con bordado o serigraf\u00eda es la opci\u00f3n perfecta para ti. \u00a1Haz tu pedido hoy y comienza a llevar tus pertenencias de una manera c\u00f3moda y con estilo!","link":"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/mochilas-personalizadas\/mochilas\/","name":"Mochilas","slug":"mochilas","taxonomy":"product_cat","parent":1619,"meta":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v20.1 (Yoast SEO v20.11) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Mochilas | Merchi<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/mochilas-personalizadas\/mochilas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mochilas | Merchi.cl\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Cotiza en tiempo real, m\u00e1s de 1.000 regalos corporativos con precio y stock actualizado diariamente.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/mochilas-personalizadas\/mochilas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Merchi\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/merchi.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/mockup-of-a-man-holding-a-travel-mug-at-a-campsite-30488-2-1-1-500x263-1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"263\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"CollectionPage\",\"@id\":\"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/mochilas-personalizadas\/mochilas\/\",\"url\":\"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/mochilas-personalizadas\/mochilas\/\",\"name\":\"Mochilas | Merchi\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/merchi.cl\/#website\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/mochilas-personalizadas\/mochilas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/mochilas-personalizadas\/mochilas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Merchi\",\"item\":\"https:\/\/merchi.cl\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Bolsos y Mochilas\",\"item\":\"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Mochilas Personalizadas\",\"item\":\"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/mochilas-personalizadas\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":4,\"name\":\"Mochilas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/merchi.cl\/#website\",\"url\":\"https:\/\/merchi.cl\/\",\"name\":\"Merchi\",\"description\":\"Regalos Corporativos Personalizados\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/merchi.cl\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/merchi.cl\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/merchi.cl\/#organization\",\"name\":\"Merchi\",\"url\":\"https:\/\/merchi.cl\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/merchi.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/merchi.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Merchi-Logo-Azul.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/merchi.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Merchi-Logo-Azul.png\",\"width\":735,\"height\":241,\"caption\":\"Merchi\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/merchi.cl\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/merchi.chile\",\"https:\/\/www.instagram.com\/merchi.cl\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Mochilas | Merchi","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/mochilas-personalizadas\/mochilas\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Mochilas | Merchi.cl","og_description":"Cotiza en tiempo real, m\u00e1s de 1.000 regalos corporativos con precio y stock actualizado diariamente.","og_url":"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/mochilas-personalizadas\/mochilas\/","og_site_name":"Merchi","og_image":[{"width":500,"height":263,"url":"https:\/\/merchi.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/mockup-of-a-man-holding-a-travel-mug-at-a-campsite-30488-2-1-1-500x263-1.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"CollectionPage","@id":"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/mochilas-personalizadas\/mochilas\/","url":"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/mochilas-personalizadas\/mochilas\/","name":"Mochilas | Merchi","isPartOf":{"@id":"https:\/\/merchi.cl\/#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/mochilas-personalizadas\/mochilas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/mochilas-personalizadas\/mochilas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Merchi","item":"https:\/\/merchi.cl\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Bolsos y Mochilas","item":"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Mochilas Personalizadas","item":"https:\/\/merchi.cl\/bolsos-y-mochilas\/mochilas-personalizadas\/"},{"@type":"ListItem","position":4,"name":"Mochilas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/merchi.cl\/#website","url":"https:\/\/merchi.cl\/","name":"Merchi","description":"Regalos Corporativos Personalizados","publisher":{"@id":"https:\/\/merchi.cl\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/merchi.cl\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/merchi.cl\/#organization","name":"Merchi","url":"https:\/\/merchi.cl\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/merchi.cl\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/merchi.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Merchi-Logo-Azul.png","contentUrl":"https:\/\/merchi.cl\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Merchi-Logo-Azul.png","width":735,"height":241,"caption":"Merchi"},"image":{"@id":"https:\/\/merchi.cl\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/merchi.chile","https:\/\/www.instagram.com\/merchi.cl\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/merchi.cl\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat\/1620"}],"collection":[{"href":"https:\/\/merchi.cl\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat"}],"about":[{"href":"https:\/\/merchi.cl\/wp-json\/wp\/v2\/taxonomies\/product_cat"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/merchi.cl\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat\/1619"}],"wp:post_type":[{"href":"https:\/\/merchi.cl\/wp-json\/wp\/v2\/product?product_cat=1620"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}